和理非並唔係無用 但係和理非既抗爭方式係要長時間投入咁去做

64年前 美國蒙哥馬利市發生了聯合抵制巴士運動
蒙哥馬利市幾乎所有黑人拒絕乘坐黑人隔離巴士
直至 384 日後才取得勝利

有多少人願意從今天起無限期罷搭黨鐵?
有多少人每個月出糧就轉移資金去外國戶口?
一個人做 只係微不足道
但係幾百萬人一齊做日日做無限期做 就有好大威力

大家係香港見到過既只係"一兩日和理非"
而唔係鐵定心腸 堅持到底 一齊做日日做無限期做既和理非
所以我明白點解大家否定和理非既抗爭
因為香港人還沒有抗爭到底的決心和意志

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

當年蒙哥馬利市黑人係
以步行、自行車等搭乘方式解決日常所需
香港人 為了抗爭
你願意增加自己生活的不便嗎?

不要說無用
無用只係因為香港人 包括你 沒有堅持下去

唔好嬲1-2 日就算
諗下佢地點對自己

等咗三個月和平抗爭手段升級
等到林鄭都俾武力抗爭推到要嗌撤回出黎呃你

你地呢班和理非都仲未肯升級
唉

907 和你塞3.0
908 美領集會
起碼都要出黎啦係咪先?

堅持到底 永不放棄

唔跳閘都唔好搭地鐵

929